越南菜

ok

仲以為食越南妹

食鵝肝嘅冚家剷仆街死啦

邊度？

芽莊好食
唔明點解咁多人話唔好食

早安越南更加好
因為有火車頭食，呢間冇。
不過都ok，算幾新鮮。

佢個湯底幾啱我口味
仲有春卷 牛肉濱海